\phantomsection \label{subsubsec:R501}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{R501}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{R501}{R5.01}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries WiFi avancé } % R501 :
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|G|}
\hline % 2ème ligne : url
	\url{https://docs.google.com/document/d/17Et5bv5AUHWF2XAv-93-e76LKNU8c1FEfZeF9lrh6Co/edit?usp=sharing}
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& BUT3 > S5 \\
\hline % 3ème ligne : Heures
% \hline
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures (fiche)}
%    &
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{25h}, dont 10h CM/TD et 15h TP \\
% \hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures }
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée publiée au PN} : \textbf{18h}, dont 7h CM/TD et 11h TP \\
\cline{2-2}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{25h}, dont 10h CM/TD et 15h TP \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& Tronc commun \\
\hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Coefficients}
	& \textcolor{compCA}{RT1}~:~coeff.~\textbf{6}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compCB}{RT2}~:~coeff.~\textbf{10} \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
	\hline
    {\bfseries Contexte et ancrage professionnel}

Les étudiants seront capables de déployer et maintenir une
infrastructure sans fil centralisée, ainsi que de mesurer la qualité de
la couverture radio (puissance, canaux, débit, interférences, \ldots).

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Contenus}

\begin{itemize}
\item
  Normes (rappels)
\item
  Couche physique (antennes, spectre, \ldots)
\item
  Couverture radio
\item
  Gestion centralisée (contrôleur)
\item
  Sécurité (Authentification, Chiffrement, \ldots)
\end{itemize} \\
\hline
\end{tabular}

% Exemple de mise en oeuvre
\begin{tabular}{|G|}
\hline
\textcolor{ressourceC}{\bfseries Exemple de mise en \oe{}uvre} \\
\hline
2xTP~: Couche physique (antennes, couverture radio, \ldots), analyse des
trames de négociation\\
1xTP~: utilisation d'un contrôleur\\
2xTP~: Authentification avancée\\
\hline
\end{tabular}


% 2ème tableau : Compétences et apprentissages critiques
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Compétences /} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques}
    \end{tabular}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\textcolor{compCA}{RT1} Administrer les réseaux et l'Internet
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC31.01} \textit{Concevoir un projet de réseau informatique d'une entreprise en intégrant les problématiques de haute disponibilité, de QoS, de sécurité et de supervision}
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC31.03} \textit{Réaliser une maquette de démonstration du projet}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{RT2} Connecter les entreprises et les usagers
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC32.01} \textit{Déployer un système de communication pour l'entreprise}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC32.02} \textit{Déployer un réseau d'accès sans fil pour le réseau d'entreprise en intégrant les enjeux de la sécurité}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC32.04} \textit{Permettre aux collaborateurs de se connecter de manière sécurisée au système d'information de l'entreprise}
\tabularnewline
\end{tabular}
 \\
\hline
    
\end{tabular}
% \ifcsdef{Rcoeff\CODE A}{coef. {\csname Rcoeff\CODE A\endcsname}}{}

% SAE
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries SAÉ concernées }
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{SAE501}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.01}} Concevoir, réaliser et présenter une solution technique
\tabularnewline
\end{tabular} %\listeSAE{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Pré-requis
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Prérequis}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{R301}{\textcolor{ressourceC}{R3.01}} Réseaux de campus
\tabularnewline
\hyperlink{R304}{\textcolor{ressourceC}{R3.04}} Services d'annuaires
\tabularnewline
\hyperlink{R405}{\textcolor{ressourceC}{R4.02}} Transmissions avancées
\tabularnewline
\hyperlink{R406}{\textcolor{ressourceC}{R4.03}} Physique des télécoms
\tabularnewline
\end{tabular} %\listePrerequis{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    WIFI, 80211, Bornes, Contrôleur WIFI, Antennes, Sécurité, Spectre, Propagation “indoor”. % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}

